依家就好似當年劉備孫權打曹操咁

我哋人唔夠多，武器唔夠勁，只可以智取

我哋唯一嘅方法就係搵到二百萬人再遊行

屌黑警冇acc開黎睇咩⋯⋯

屌，

你唔好撚on9啦
劉備有冇和理非非呀
拎把關刀出黎斬柒班宦官啦

我鍾意第二，盡好市民既責任！
唔見野要報失，執到野要報案

劉備都係走佬先，點解唔可以和平

劉備勁就勁在有班忠臣義士, 仲可以幾下就打低曹操d猛將
關公一個打幾個
義士單對單能力唔夠對面黎, 除左靠團結無野做到

一人一把青

一人一把開山刀

唔洗咁暴力
盾都無個
人地+9狗棍扑落黎頭都穿
講閪咩

知唔知三國最後益邊個啊屌你

言下之意
顛覆國家罪
拉得

其實撤退唔代表和平。。劉備從來都諗過和平
btw睇到有劉備咁高

所以我咪話要完全和平

如果我電話用廟街$50張既電話卡
同一部幾百蚊既廢廢電話
報完警有違泊，之後無電，
差佬到左現場打唔到俾我點算

係啵，點算好

匡扶香港